請問zoodasa(狗隻#213607)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
無可否認 人地yuu個藍色經濟圈勁撚成功 睇下你班冇底線下限所謂淺黃個賤樣

而家仲推廣藍店擺撚到明係狗

我屙尿屙落你個賤種老母閪到
你批鬥我地淺黃 鬥黃鬥到呢

我黃 但我鐘意幫襯藍色經濟圈 因為夠曬抵

有講錯

老老實實你有冇偷食麥當勞

點解要偷食 光明正大咁食

幫襯紅/藍/黑店係羞恥嘅事
幫佢哋賣廣告即係不知羞恥
就好似「就地屙茄」一撚樣

非常好 你同班冇底線所謂淺黃講 我只係宣揚佢地理念

宣傳同偷偷地幫襯係兩回事
偷偷地幫襯唔上網講可能真係淺黃
上網推廣藍店，根本連淺黃都唔係

喂佢地話冇問題咖wor表曬態支持食咖wor咁多個post

我開2個post屌 一個直線又睇唔明 一個曲線又睇唔明 幫你唔到

老鳳想問你，你不停用cctoy呢個詞又想點?
成日用呢個詞嘅，就算你唔係狗，都容易令人誤會
想老鳳接受上訴，由戒甩呢個詞開始

係咪唔撚笑得班智障呀 你自己都撚過班速食傻閪啦 呢鑊我明顯到咁都分唔到就咪柒落去啦你

跟埋班五毛用cctoy呢啲對手足冷嘲熱諷專用詞已經係有問題

老鳳決定暫時將你放觀察list，俾你一段時間改走壞習慣
恥笑嗰班偽黃唔需要玩膠，光明正大咁恥笑仲好啦